肥婆自戀到向漫畫都咁自戀

咩漫畫黎

肥婆係無國界

通心粉開關